[一手] 班狗落左order叫地盤將所有用具收埋

屋企有人做灣仔果頭地盤既
佢做野果度上頭落左order
將所有野例如鐵枝依啲全部運走同埋鎖埋
我問佢公司將啲野放邊
佢話吊左落地底度
由地面行落去要廿幾層

未知其他地盤有冇類似情況
黎緊手足會更難隨地執裝

商場都收埋晒啲垃圾桶
分分鐘周街都冇垃圾桶
冇欄杆冇鐵馬